我想報警

拉大隊 搵埋記者
去求其一間差館報警算啦
反正監警會都唔會告得入班友
就算入到都最多係踢走 其實冇咩用